---
title: Remove Duplicates from Sorted Array
tags: tasks, 2sem
---

# Дубликаты

На вход подается целочисленный массив `nums`, отсортированный в неубывающем порядке. Удалите дубликаты на месте (in-place), чтобы каждый уникальный элемент появлялся только один раз. Относительный порядок элементов должен быть сохранен. Для проверки верните размер массива после удаления дубликатов.

Не выделяйте дополнительную память для другого массива.

**Пример 1:**
```
Input: nums = [1,1,2]
```
```
Output: 2, nums = [1,2,_]
```

**Пример 2:**
```
Input: nums = [0,0,1,1,1,2,2,3,3,4]
```
```
Output: 5, nums = [0,1,2,3,4,_,_,_,_,_]
```

**Заготовка:**
```cpp=
int removeDuplicates(vector<int>& nums) {
    // your code
}
```